原來lihkg係曾經將會員資料交比香港警察

五毛

拉定先

由創立至今，每月也收到為數不少的投訴、律師信及各國執法單位查詢，除了在 2018 年 1 月的一次緊急協助香港警方調查一宗懷疑自殺案件時，提交了 1 位會員的個人資料，及後我們從未向第三方提供任何會員資料。

拉

你好柒 唔記得不推文

推

拉1推2

不誠實使用電腦？

五毛驚到

唔知以為係你自己查返黎，好撚醒呀

唔係自己查返黎就唔可以開po？

應該係白馬嘯西風果單